屯門黃醫生

想問屯門市廣場附近有無黃既醫生？

姓黃？

黃不是咸